做咗K-pop狗兩年幾， 你問我答

入嚟大大力屌我呢啲K-pop狗啦

有得屌真係唔屌

嚟啦等咗你地好耐

喂呀唔好齋負皮唔屌啦

鐘意咩

apink, vixx, seventeen

巴定絲？

絲

迷到咩程度
黎緊會唔會去睇Apink live HK

迷到每日起碼要用一個鐘嚟睇佢地既片 就算無新片都要睇fancam
得閒既話 坐係到一睇就五六個鐘

唔會 前一日有vixx演唱會 睇哂兩場搞唔掂

繼續啦 唔好比佢停